應該搵田北俊做特首！

當年廿三條都係靠佢剎停，依家要一個好似佢咁緊貼民情嘅商家佬與民休息，發展經濟！

集氣推推推

咪on9
我要真雙普選

認同

呢套嘢幾好睇細個成日睇

我都係
估唔到童年回憶係未來提示

以前啲卡通好有深度

呢個位邊個做都死
問題源自共產黨
恐懼一切有任何機會推翻佢既組織

制度問題 根本特首就冇認受性

而家要既係雙真普選

睇住黎啦 中共肯定又整啲假民主方案

佢好佢細佬多多聲

問題係你好難去推翻佢，只能慢慢去改變。
依家要搵個人慢慢將香港變返做國際城市，而唔係一個普通中國城市。

呢啲商人最叻係咩？轉軚，好嘅係你成班人嘈佢一定轉，但唔多人嘈就慢慢陰你

今朝聽收音機
田大少 好唔客氣咁開 張宇仁 波（自由黨主席 行政會議成員）
小佢盲撐特區政府
連累黨友

醒目仔唔會做三剎位

邊個做特首都一樣

商人愛才 取之有道

文人相輕 只爭口氣

1鳩樣

如果唔係有林鄭+黑警咁強硬，點樣儲民氣爭取雙普選

我唔覺得港共會重推政改

依家好似等死咁，要田大少出黎撥亂反正！

香港唔可以再咁對立落去，要一個英明領導帶我地繼續前進！

其實我認同， 不過大少上得位都代表政策轉變， 北京怕左我地， 我睇唔到維利呢種人有任何做呢種事既可能。

敢講真話嘅建制浪壞孩子可能係依家嘅最佳人選！

香港再唔撥亂反正，好快就會係國際舞台上消失！